依加連啲燒味佬都心水清過班港共政府

林鄭賣港賊
仆街臭黑狗

Push

個老坑正宗睇CCTVB廢老

唔算最差果批啦

邊間燒味
求開名

條友磨住刀 佢唔收下把口？

人地都未燒車胎你就走去開槍
我聽完嚇一跳 然後得啖笑

鑲撚曬pad full gear咁

燒味阿叔惡過佢嘛

呢d廢佬剩係識恰後生

燒味佬最後大大聲屌鳩佢啦
頂佢唔撚順

以後多啲去食

佢係一個明白事理既燒味大叔
講既野有文有路有論點
好過堆盲目亂咁屌香港人既廢老廢中多多聲

得記飯店

推

段錄音諗起姜生 送粒黃豆

燒味呀叔有刀係手唔敢惡

個撚個好似你同阿誠咁就含家產啦

銅鑼灣得記？

得記兄弟燒味 呢個星期日日食

部分燒味佬啦

燒味佬